請問點解8月5號三罷 仲會有人有心情玩Ocamp!??

請問點解8月5號三罷 仲會有人有心情玩Ocamp!??

如果大家知道 請報上院校名來！

5號出Jupas Offer 邊有咁快有Ocamp
Pre camp又應該完咗

睇來都係pre camp

CC同IVE?